1. Возникла проблема с плагином jquery.countdown.js
При повтороной инициализации плагина падает ошибка Cannot read property 'significant' of undefined
Тема : https://github.com/kbwood/countdown/issues/48
Заменил версию 2.0.2 на 2.0.0